鍾翰林案被指涉協助罪犯 陸海天獲保釋候查

已解散的學生動源前召集人鍾翰林，上月底前往美國駐港總領事館尋求政治庇護前，在附近被國安處警員拘捕，扣查40小時後，警方以違反國安法再拘捕他；同日學生動源前成員何忻諾及陳渭賢亦被捕。警方國安處經進一步調查後，本月9日在元朗區拘捕前學生動源成員陸海天，涉嫌協助罪犯。直至昨晚，陸海天已獲准保釋候查，下月中再向警方報到。

協助罪犯呢條野到底係點？
你未拉人我點知佢犯左法
而且拉完一日未判既唔係罪犯
係咪我上網講句香港獨立再去fd屋企sleepover 就可以一齊入去坐花廳？

未離開香港，借宿一宵有乜問題

Push

陸海天已獲准保釋候查

一定係轉左污點證人